波台共識：利狗拎英超勝之不武

撼山易，撼波台共識難

唔止波台，啱啱問左天父爸B,佢都話猁唔可以拎英超

唔認同

請尊重波台共識

牙勤唔好咁痴線啦

咁都勝之不武

黎緊要閉門作賽
請鳩sir尊重波台共識